譚仔呢碗麵算唔算係泯滅人性？

見到張圖都已經飽

是

臭茜
隔離食真係飯都嘔晒出嚟

嘔咗thx樓主

好似幾正

你冇人性

想嘔

臭閪線

其實賣得貴唔貴
講真去街市買菜阿姐通常會搭多札蔥/芫茜
唔係啲咩貴野值錢野黎

譚仔推出香茜皮蛋魚湯米線配脆肉鯇$43起，另可加錢追加芫荽和皮蛋，更可以加$3要芫荽山

臭茜米線 加麻譚仔亞姐閪面 正

樓主硬係鐘意啲綠色嘢

食過，勁好食

最憎臭茜味

你勁25

OK嘅
我可能因為叫外賣
湯唔太熱 啲芫茜又成條
但芫茜可以碎啲 湯夠熱
我諗會好正 可以再戰

究竟係幾時開始芫茜做咗主角
邊撚個諗出嚟

芫茜世一

芫茜都有分碎上派同原條派.
我碎上我老豆原條

我打邊爐會買幾斤茜食

你鍾意食屎我唔怪你

見到都唔能開胃

垃圾臭茜

+$3 有一碟西，其實又唔係好貴真係同自己去街市買差唔多，因為佢啲西冇'kwang' 得葉

係咪真！！
我想試食

張相好撚臭

班芫茜撚好撚煩

屌 堂食如果隔離叫呢碗 都唔知點算

上次朋友就叫咗呢個
真係好重口味

而家芫茜唔平
蔥就有得搭，未見過芫茜有得搭

香茜

芫荽好撚多蟲 咁樣上係食撚埋啲蟲

on L 9 比狗食

自己都鐘意食芫茜
但見到呢碗野覺得係on9

碗面ok
杯野難飲

咁多芫茜會想嘔

反而想試吓杯嘢飲

照騙，邊有咁多茜，屌譚仔阿姐

好好味

雪碧加條西既味 就係咁啦

青檸雪碧本身陣味都清新
加上芫荽啲草青味冇乜衝突

對莞茜唔反感
但係咁多真係頂唔順

個post一陣臭茜味

見到張圖都聞到茜味

熟都算，生莞茜好多寄生蟲架wo
譚仔d保存方法肯定仲要勁污槽.....

你地班人越憎越屌
佢就越多空間上位

食左三哥個碗 芫茜皮蛋, 好撚正

樓主幾耐冇買送 靚既一斤芫茜依家都要十幾蚊

想食雲EE碗茜

分食茜區同走茜區 望到都唔開胃

試過打邊爐條女 狂落臭西
打足個半鐘 無間斷咁落
煲到爛哂
我本來都ok鐘意臭西
食食下發覺想嘔
以後一見到臭西 就有陣臭味

平時已經等位等到on9
仲要分埋區

比狗食

食茜班友淨係比外賣囉 影響市容

芫茜有得搭咩 好似好少見
我平時都買一札都要3、4蚊
洗完切完都係同佢差唔多

我知人地有食西自由
岩岩出去食譚仔
真係成間野都係西味
臭到想嘔

唔介意無西區等耐小小
還我無西譚仔

食得芫茜奶得閪

正

只限外賣就差唔多
要堂食就拎入廁所食啦
橫掂差唔多味

臭閪不了

安已不

食咗個米線同嘢飲，其實我唔係好覺有味
唔見個煎蛋餐牌
不過不了

皮蛋小到仆街

雖然好鍾意食茜但見到碗嘢都係唔開胃 咁撚多茜同塞我食草有咩分別

嘩屌, 見到都想嘔

根本呢種食材天生就係配菜角色, 變咗主角真係不倫不類

仲要暗藏白汁，直頭宇宙級臭茜

其實只係清湯上邊加啲芫茜落去
我覺得唔夠味

抄人橋

我一塊都食唔到

盆栽黎下話

淨係覺得拎黎打邊爐好食

唔要魚要肉得唔得

睇到都覺得臭

決定呢排都唔會去譚仔
如果坐隔離條友食呢碗嘢點算

臭茜比狗食

加哂3蚊多茜10蚊皮蛋加埋杯特飲
個餐一黎以為係正常餐，加野係另上
點知原來係加完，都係得咁少
杯野飲又係得氣水味無茜味

我會叫

芫茜歌： パクチーの唄 － 宇多田ヒカル

呢個芫茜多咗人食
貴過以前㗎啦

你識閪咩

我唔撚食芫茜派

無人討論舊魚腥到癲

臭茜

個茜有白汁

究竟pat白汁係咩嚟

臭茜狗也不屌

芝士

芫茜俾狗都唔食

真係食好茜

咁多臭西不了

譚仔阿姐d汁

食完個口成陣茜味

上年就有？

同女友玩猜輸左要食哂佢先

屌依個隔離枱有人嗌大陣味到我都聞到
邊個朋友同枱食飯叫臭茜米線就絕交

到時譚仔會唔會係米線轉芫茜，芫茜代替米線，臭q死

係咪讀 嚴西？

芫茜本身就係應該攞黎加少少調味，唔係俾你班on9當菜咁食

叫過芫茜山 得好少

芫茜

直頭係喪盡天良

完西

仲難食過我d instant EAA

食過加5元
冇圖咁多料

堅正

搵日試下

好撚香囉屌你

食咗 幾好食

唔撚識食

同紫薯果啲一樣 好食咪做到主角囉

呢啲臭茜都唔知有冇洗過嘅

香茜凍撚碧

食左 唔錯

點解會有人鐘意食芫茜

見到都反胃

嘔心

食臭茜同食屎一樣

好想食，好正
愛食芫茜先係真男人

中意食個啲點解唔匿埋係屋企食屎
係要食啲咁撚臭既野影響環境

可唔可以唔要脆肉鯇..

打邊爐元西正 但淡仔d湯點浸得熟

芫茜打手報到

好似可以

🤑🤑🤑 好核突呀

係，我都最撚憎陣味，走青

食完可以做光合作用

想試

好撚難食

刻在我心底的臭茜

有人食 有人唔食
你唔食唔叫未得

係好食喎, 食完個人又靚仔左